好想入二次元 同新條茜結婚生仔

如果佢死左既話 我會跟佢一齊死

5ho甘毒la ching-.-

訓未

如果gridman係西川貴教新條茜就一定唔會死

ching 好快又轉老婆

仆街劇透

佢比我打撚死左

墮過胎
已經生唔到了

墮你老母臭閪咩弱智仔

你係佢創造出黎咋